「牛逼」呢個字

真係好向左走向右走嘔吖 死蝗語

牛歡喜

請盡量行入車廂中間

死返紅燈ok?

人手過濾好撚柒

呢個term得兩隻字但足以令使用者散發出一浸濃臭嘅支味

btw, 人手filter